{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62517&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도갯벌펜션"
    },
    "text": "済扶島は海の近くに位置する宿で、団体ルームを保有しています。 蚕島は車で6分の距離にあり、済扶島海水浴場は車で2分、済扶島船着場は車で5分の距離にあります。 入室保証金は20,000ウォンで、現場で決済する必要があります。 入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、全室禁煙で駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人なら20,000ウォン、5~8人なら30,000ウォンで利用可能です。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 また、ペット同伴は不可であり、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶島の位置はどこですか？",
            "answer": "済扶島は海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済扶島の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "蚕島は車で6分、済扶島海水浴場は車で2分、済扶島船着場は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室保証金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2~4人なら20,000ウォン、5~8人なら30,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者付きではない未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンにも変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 496
    }
}